拍拖拍到好辛苦

同女朋友拍左3年幾 近呢一年經常嘈交
例如我發呆冇應佢 帶佢飲酒又成日追酒飲發酒癲
同佢講返又發牌氣話我同佢訓話
已經因為呢樣野嘈左好多次大交 好辛苦 有冇建議

戒酒

唔發呆

係佢鐘意飲酒 佢本身做野有d壓力 成日話要飲酒黎減壓